<?xml version="1.0"?> 
	<rss version="2.0"> 
	<channel> 
	<title>Solo Fashion</title> 
	<link>localhost</link> 
	<description>Feed Description</description> 
	<language>en-us</language><item>
					 <title>Solo Fashion</title>
					 <link>http://localhost/index.php?module=detail&id=BO-2</link>
					 <description>Baju-olahraga GN 0711 adalah baju olahraga yang nyaman untuk dipakai, bahannya bagus dan modelnya trendy, yang terbuat dari bahan diadora, baju-olahraga ini tersedia warna merah. Adapun untuk ukuran baju-olahraga untuk</description>
					 </item><item>
					 <title>Solo Fashion</title>
					 <link>http://localhost/index.php?module=detail&id=JA-1</link>
					 <description>Jaket-anak T 2286 adalah jaket anak yang nyaman untuk dipakai, bahannya bagus dan modelnya trendy, yang terbuat dari bahan fleece, jaket-anak ini tersedia warna</description>
					 </item><item>
					 <title>Solo Fashion</title>
					 <link>http://localhost/index.php?module=detail&id=JA-2</link>
					 <description>Jaket-anak T 2028 adalah jaket anak yang nyaman untuk dipakai, bahannya bagus dan modelnya trendy, yang terbuat dari bahan fleece, jaket-anak ini tersedia warna biru.</description>
					 </item><item>
					 <title>Solo Fashion</title>
					 <link>http://localhost/index.php?module=detail&id=JP-1</link>
					 <description>Jaket-pria H 2352 adalah jaket pria yang nyaman untuk dipakai, bahannya bagus dan modelnya trendy, yang terbuat dari bahan fleece, jaket-pria ini tersedia warna coklat. Adapun untuk ukuran jaket-pria untuk tipe H 2352</description>
					 </item><item>
					 <title>Solo Fashion</title>
					 <link>http://localhost/index.php?module=detail&id=JP-2</link>
					 <description>Jaket-pria H 2318 adalah jaket pria yang nyaman untuk dipakai, bahannya bagus dan modelnya trendy, yang terbuat dari bahan taslan, jaket-pria ini tersedia warna hitam. Adapun untuk ukuran jaket-pria untuk tipe H 2318</description>
					 </item><item>
					 <title>Solo Fashion</title>
					 <link>http://localhost/index.php?module=detail&id=JW-1</link>
					 <description>Jaket-wanita CSE 027 adalah jaket wanita yang nyaman untuk dipakai, bahannya bagus dan modelnya trendy, yang terbuat dari bahan fleece, jaket-wanita ini tersedia warna marun. Adapun untuk ukuran jaket-wanita untuk tipe</description>
					 </item><item>
					 <title>Solo Fashion</title>
					 <link>http://localhost/index.php?module=detail&id=JW-2</link>
					 <description>Jaket-wanita CYI 048 adalah jaket wanita yang nyaman untuk dipakai, bahannya bagus dan modelnya trendy, yang terbuat dari bahan diadora, jaket-wanita ini tersedia warna cream. Adapun untuk ukuran jaket-wanita untuk tipe</description>
					 </item><item>
					 <title>Solo Fashion</title>
					 <link>http://localhost/index.php?module=detail&id=BA-1</link>
					 <description>Baju-anak T 0321 adalah baju anak yang nyaman untuk dipakai, bahannya bagus dan modelnya trendy, yang terbuat dari bahan combed cotton, baju-anak ini tersedia warna merah.</description>
					 </item><item>
					 <title>Solo Fashion</title>
					 <link>http://localhost/index.php?module=detail&id=BA-2</link>
					 <description>Baju-anak T 0646 adalah baju anak yang nyaman untuk dipakai, bahannya bagus dan modelnya trendy, yang terbuat dari bahan combed cotton, baju-anak ini tersedia warna</description>
					 </item><item>
					 <title>Solo Fashion</title>
					 <link>http://localhost/index.php?module=detail&id=BK-1</link>
					 <description>Baju-koko SALY 350 adalah baju koko yang nyaman untuk dipakai, bahannya bagus dan modelnya trendy, yang terbuat dari bahan kelly, baju-koko ini tersedia warna putih. Adapun untuk ukuran baju-koko untuk tipe SALY 350 ini</description>
					 </item></channel></rss>